買💍想買得值嘅巴打可以入入黎

其實買鑽戒邊有巴打會覺得值架? 不過真是要買嘅，我諗呢間都真係幾抵

幾個禮拜前，仲煩緊邊度有好款嘅戒指環做求婚戒指，朋友就介紹左間近炮台山嘅珠寶舖頭睇。

老闆娘同d員工態度都好好，見我唔係太識，解釋得好清楚鑽石點分grade，唔似得某某舖頭一入去就唔理你，而我睇唔岩款果陣又會比好多建議，真係幾好

鑽石有GIA認證，唔係淘返黎(知道cert都可以淘)，佢地有laser機對粒石個number，比你上網check。

店裡面除左鑽戒，仲有結婚對戒，或者其他鑽石，巴打如果岩嘅可以考慮去睇睇。

想用連登賣廣告？

十成九打手